
                      me parece una película muy interesante y graciosa la verdad ashton kutcher le da siempre ese toque de simpatía y gracia a este tipo de películas y me parece que los críticos de cine de esta pagina son unos pelotudos chupa pija que no saben nada de cine porque si a una película como buried que es una mierda donde solo se ve a un pelotudo encerrado en un ataúd de mierda le ponen 4 puntos son unos hijos de re mil putas creídos de mierda
        
            